點睇投連險？

我本身冇投資經驗，又想用懶人投資，諗住買基金
識得個保險佬話可以幫我搞
我睇番d資料，先發現佢sell緊投連險，即係前身係101plan, 好似伏伏地
與其做投連險，係咪買下收息股/etf好過？

買etf果啲好過啦仲信人既2800,voo搞掂

on9, link單有排都未 breakeven, 仲要手續費貴
咁點解唔自己買基金, 又隨時可以自己放

大伏黎

唔好買，供左4年，最後忍痛輸9萬cut單